我想識女仔了，請問連登感情台有冇絲打？（２）

聽講隔離post可以一日識到個絲打
我又想識下感情台絲打

想搵女朋友未出聲囉

留個TG先

識絲打同識女朋友兩回事黎= =
隔離po樓主比個男人呃沉船
我就要識個真絲打

25牙

小妹ok?

樓豬狗公
唔好上當